{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1677683?place[place_type]=GID&place[gid]=1677683&place[latitude]=33.453815572&place[longitude]=126.3262597963&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 모르왓스테이펜션"
    },
    "text": "2022年に新しくリニューアルされた済州モルワットステイペンションは、最も清潔で快適な宿を提供します。すべての什器は新品として備え付けられているので、心配いりません。周辺には静かな雰囲気の中で散歩しやすい畑があります。また、済州オルレギル15コースも位置しており、魅力的な宿泊施設です。空港との距離も近く、旅行スケジュールに大きな負担はありません。入室時間は16:00と規定されており、退室時間は11:00です客室内では備品や什器などを客室外に持ち出すことはできません。退室時には飲食物を含むゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。貴重品紛失時には責任は利用者にありますのでご注意ください。ご予約の時、人数追加が必要な場合は予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできませんペットと一緒にお越しいただけますが、他のペンションでは入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。未成年者及び青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。客室及び周辺施設を利用する時には、毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。客室内で魚や肉などを直接焼くことは安全上許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されていますまた、客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。ペンション別の期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約しなければなりません客室内にはIPTVとWiFiが備えられており、禁煙客室です。必要な物品は売店やコンビニで購入できます。車をご利用いただくと、涯月ハナロマートとダイソー、そして郭支海水浴場が近い距離に位置しております。チェックイン時間は午後4時でチェックアウト時間は午前11時です。客室情報は202号から204号まで基準2名であり、最大2名まで宿泊できます。102号は基準で6名で、最大10名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでは客室内の備品や什器を客室外に持ち出すことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内の備品や什器は客室外に持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションではゴミはどのように分別すればよいですか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むゴミを分別してください。また、使用したキッチン用品は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの貴重品紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "貴重品紛失時には責任は利用者にありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでのペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒にお越しいただけます。ただし、他のペンションでは入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでは未成年者や青少年の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者及び青少年の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでは客室内で何かに注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する時には毀損や紛失に注意しなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでは客室内で何かを調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直接焼くことは安全上許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションでは客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションではどのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えないように無分別な娯楽と高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "済州モルワットステイペンションの客室にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "車をご利用いただくと、涯月ハナロマートとダイソー、そして郭支海水浴場が近い距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "済州モルワットステイペンションの客室は何号室から何号室までありますか？",
            "answer": "済州モルワットステイペンションの客室情報は202号から204号まで基準2名であり、最大2名まで宿泊できます。また、102号は基準で6名で、最大10名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 846
    }
}